和理非冇用係因為七個得一個出咗嚟

今日出咗嚟嘅，出過力，值得鼓勵
覺得民陣冇用唔出嚟嘅，駁唔到

但最重要係咩，係香港仲有幾百萬人唔肯去面對家下發生緊咩事

莫講話要去衝要有血，連和理非都唔會去做，連鍵盤戰士都唔做嘅大有人在。

大家望下自己屋企、朋友、公司，有幾多人係真心反對緊條例、反緊政府？

政府可以繼續去搞二讀係好合理。就算今日呢一百萬人罷工罷課，都仲有六百幾萬人係唔撐唔理，包括你身邊嘅人。

究竟我哋呢啲仲想關心香港嘅人可以做乜……求教

唔好灰心
會愈來愈多架

今日真係一個照妖鏡
平時喺ig post話反送中
69一定出點點點
到咗今日冇咗影
之後事後孔明笑9返啲有出嚟嘅人